（求問）即棄菲林相機推介／邊到買抵啲

最近想試下玩下菲林機，想用即棄先睇下鐘唔鐘意先再洗多啲錢
啱啱睇到有：
Fujifilm1600 Hi-Speed
Fujifilm QuickSnap Simple Ace
各位巴絲覺得入門邊部好啲？
仲有喺邊度買會價錢合理但質素都有保證？

Lomo simple use好似好d
可以自己換菲林
Lomo的話官網買

哩啲機其實仲難用，無得控制對焦曝光（自動/手動），如果你第一次用，一筒入面得十張八張有畫面，包保你以後唔再影菲林。
想試影菲林，都係買部有自動對焦嘅傻瓜機或者電子單反啦，有啲幾百蚊有交易

巴打有無推介

唔會喎，除非你專揀夜晚/室內影又唔開閃燈

你有無數碼單反呀？咩牌子？有啲鏡菲林機都通用，可以剩係買body。
我之前用Nikon F80，28mm & 50mm鏡都係同數碼共用。

你講得出咩環境唔適合，即係證明你有留意光線啦，當然難你唔到

巴打有冇咩機好推介

同問

本身得部好舊嘅D3200加kit鏡

激安殿堂賣1000yen 左右